［鼓勵Post］依套咁靚嘅文宣係邊個畫？

運動持續半年，好多人係唔同崗位不斷默默咁努力
而當中功不可沒嘅係一眾背後嘅文宣組巴絲

每一個活動都多謝你哋每次出文宣 出完又要share 出去
好多文宣都畫得好用心 而你哋並唔係為咩 為嘅只係拎番屬於我哋嘅香港

而上面個套文宣我係作者IG 見到係用左180日來畫 當中包含左多位係運動中犧牲或標誌性人物

可惜嘅係佢只有2000幾個人睇佢IG
所以想放上來鼓勵手足唔好放棄 運動仲未完
IG: alex_x916

s4我知道仲有好多文宣手足都係背後默默努力 因為我只係知道依套文宣作者係邊個，所以先放上來

放多次文宣TG Link 入面有好多好多由運動初期到依加嘅文宣 如果你都想多謝佢地 可以係連登開Post 或者IG 感謝一眾文宣手足嘅努力

文宣TG channel:

推/1

推/2

推/3

推/4

推/5

推/6

推/7

推/8

推/9

nice

推/10

幫手推下

推11

推12

真係好高汁

推13

推佢上熱門

推14

推15

推到上熱門

推

推16

推到上熱門～～～～

sure

推xxx

再來 more more more more more more more more

More more more?

真心唔靚好亂，好多位做多咗
Btw，多謝手足出力

好似Marvel片頭啲畫風 勁靚

幫手俾個正評 同埋 推一推 運動需要正能量

推推推

推推推 上熱門

推推推推

Push

再幫推

推推推 推到上熱門

想要更多～

想要推

好靚！其實香港唔係受中國局限
真係可以做世界藝術首都

訓唔著 和我傾？

根本依半年d 文宣可以出十個世界展覽

和你推

又唔和我傾

鼓勵

推，好多文宣都好靚，多謝默默付出嘅你地

推你ok?

More more 想要更多

記得入TG group~

why not

我需求量大

好靚

最中意西裝

好
come on baby

記得入TG 支持下文宣組 share 多d~

Yes baby sm你

follow左

記得支持下佢

我接

屌好型 點整點整

More more more

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

你估吓

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

More more

好撚勁

好靚 推

好

明白啊
所以要多D 文宣

好靚啊 push

Here

More more more more more

記得入TG Ar~

記得入TG channel

仲有冇其他～ 好正好正

喊咩姐 入TG 啊

好有心機 不過有d亂

匡哥張圖

辛苦手足

唔緊要啦
手足都落足心機

幾型啊

記得去佢IG 支持下

邊到有碌聖誕樹

射左未～ 射去佢IG 啦～

More more more more

哩度

入TG Ar~

多唔多嫁你

咁d 禮物呢

香港光復後一定要大大力推廣創意產業

香港人真係好癲

聽日一齊去貼文宣？

推 文宣好重要

多謝文宣手足

運動成功之後再整番個展覽

勁呀

所以活動都需要文宣
文宣巴絲加油啊

push

俾我收埋咗

記得入TG
去IG支持下作者

bi緊

屌你啊
冇話Share

得未
乾啦

What make us different with 鄰國

貼喺洗手間 屙屎果陣可以慢慢睇

Ok 你負責男 我負責女

記得去IG 支持下～

入TG 啊～

真係好靚！多謝哂文宣組

入咗啦

你男我女 咪借D耳目及絲打

俾你

正

其實文宣組真係全程負出咁濟

和里非勇武 可能講幾粒鐘嘅事（加埋準備就幾日）

文宣組真係由頭到尾都畫出左好多靚、有資訊文宣圖

你地好叻、多謝你地

咁要Share 多d 文宣啦

我係絲 所以入女

依加唔想要

我都係絲

入TG ar

我真係好愛香港

靚到 多謝手足

推
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
一定會羸，手足們煲底見

咁我唯有自接

可惜樓主我唔識畫 只有出post多謝佢地

收皮
點證明

that is why we are 黃
唔係藍

有啲毛管棟

記得去IG感謝手足

好想見到一眾文宣巴絲

More more~

嘩屌
面皮厚到

咁緊要
只有一個原因 因為你係依場運動投入左好多 身同感受

唔講都留意唔到
但一早入咗

有冇follow開先～

可惡
我都想知

又沈祖堯又李小龍 條友識唔識？

去廁所你會諗起咩

鬼叫你唔要

唔係李小龍掛

長過你

你可以扮下野 俾多2次我

唔係李小龍黎？

p

係咪代表緊其他野？

貼文宣
講笑

照鏡

打手？

正能量jj幫你正評

錯
係拎紙巾啊
巴扮絲

大唔大嫁

俾多次機會你請我食檸檬咋

i am

利申我係z cup大波妹

想俾你打手手

紙巾我會長期袋喺身

扮野 用咩牌子最好

咁咪要用波嚟行路

用開Z字頭果個

上咗熱門

訓覺先 急屎巴晚安

#esca

唔洗行 識彈

習牌

上左好耐啦BB

You too follow 你 下次幫你推推推～

好 下次再一齊推

Good night ~~

好少影文宣今日喺新城市見到咗，啲阿叔讚不絕口

沈祖堯型撚到

識得如意伸縮

屯門河田今晚都有文宣組痴左依套

tui

Push
希望大家尊重文宣手足版權 落credit

Pish

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

唔好意思借借你個位
旺角有紋身舖抄圖食人血饅頭 加d口罩眼罩就賣俾人紋上身 幫手推post 小心中伏

**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

隨便用啦～

謝謝ching 好人一生平安

點解無周梓樂

同問

好亂

G chi